邊到買Panadol平

我公司附近藥房
57蚊30粒特效Panadol
仲可以俾信用卡八達通
平唔平

求地址

公院
次次俾百鳩幾粒

公院唔係派第二隻啦咩